連登歷史記載, 登陸諾曼第D day係休息戰勝德軍, 美軍係硫磺島休息到日軍投降

愛歌聲蟲師痛擊敵軍春袋

1949年國民黨休息戰勝中共，成功佔領台灣